稟夫人，小人本住在蘇州既城邊

家中有屋又有田，生活樂無邊。

點知個唐伯虎

ON9

9527